聖保羅書院小學位於域多利道薄扶林道交界

係一間男校
六年級好似有個細路叫謝子軒

謝子軒 屌你老母

身為一個畢咗業10幾年嘅舊生

有啲掛住聖保羅書院小學添 返去照顧下班師弟都好

軒仔

你知唔知你老竇係一個死賤種仆街冚家剷嚟㗎

剪JERJER

有冇人接放學

今日又有冇人接放學

另一個呢

返咗學一個星期
唔知謝子軒小朋友過成點呢

謝子軒嘅爸爸要開OT咁咪冇人陪謝子軒小朋友玩
又會唔會有兩個叔叔同謝子軒嘅媽媽玩

今日又有冇人同謝子軒小朋友玩呀

今日謝子軒小朋友又要返學啦呵？

今日又要返學啦謝子軒小朋友

今日電視見唔到謝子軒嘅爸爸
係咪去咗接放學呀？

今日謝子軒嘅爸爸係咪又唔得閒接放學呀？

返咗學兩個星期
有冇人關心一下謝子軒小朋友呀？

軒仔，今日中秋節，祝你死全家

今日謝子軒小朋友使唔使做假期功課呀？

謝子軒小朋友做哂假期功課未呀？

聽日又要返學

謝宇軒，你係咪仲在生㗎，好擔心你呀

謝小朋友今日返學返成點呀？

又係時候關心一下謝小朋友嘞

謝家闔家平安嗎

不得了，小小心狗仔咬你地呀

薄扶林消防局對面

學校門口貼尋日啟示

＊尋人啟示

又係時候關心一下謝小朋友

又返完一個星期學啦喎謝小朋友

星期六謝小朋友有冇得出街玩呀？

好基本啦

有無其他名
佢好似有幾隻狗仔女

話咁快就星期日晚
謝小朋友聽日要返學啦呵？

謝小朋友屌你老母

謝小朋友草管人命
屌你老豆

謝小朋友因住仆街

今日謝小朋友仆咗街未？

晨早又嚟問候一下謝小朋友全家

啲人好似話今日聖保羅書院小學有大食會喎

謝小朋友食啲嘢有冇俾人加料呀？

謝小朋友幾時死全家呀？

出面啲小朋友就俾人捉去雞姦強姦
幾時到謝小朋友

絕對唔會到振軒

振軒絕對係會生骨髓癌啲骨水髓係佢老竇面前一嚿嚿咁跌出嚟仲要喺床上面訓幾個月先至死

捉狗仔去呢度

血債血償

如果謝小朋友唔見咗唔知謝匪振中會點呢

謝匪振中冚家鏟

謝子軒小朋友! 請問你點睇你老豆成日上電視搬弄是非, 指黑為白?

謝小朋友有得擁抱大灣區開心嗎？

軒仔係咪好想去美國啊 快啲叫你爹哋帶你去啦

冇得戴口罩嘅謝小朋友會唔會中伊波拉呢？

謝子軒小朋友會唔會比人笠麻包袋

謝匪振中點解要投靠美帝而唔去大灣區呀

謝小朋友重陽使唔使搵老豆山拜？

謝小朋友個老豆去咗接謝小朋友放學呀？

坐緊洗頭艇去美國呀

又搵我 想屌我？

同學們，
記得唔好同謝子軒同學講野呀
唔係，佢會叫爸爸捉你坐監架

謝子軒
你老豆今日去左邊

又係你呀 呀嫂
係呀我天生厹格專食人妻
你受唔受媾先

剪你丁丁

謝小朋友個老豆究竟係放假定係著草呀？

子軒子軒
聽聞你爸爸唔想你擁抱大灣區
要同你媽媽假離婚
唔知你媽媽忍唔忍到唔食洋腸呢

謝小朋友老豆失蹤係關綠卡事定綠帽事呀

究竟謝小朋友會有幾多個stepfathers

Hey yo Tse little kid hope u not gonna be bullied by ‘Mericans
Hey yo hey yo

小朋友你好得意啊
你爸爸呢

Hello Americans
Remember this whole Tse family and don’t approve their immigration

謝小朋友個媽媽係咪走咗去食洋腸啦？

有冇同學上開連登？講下佢校園生活點？

謝宇軒，祝你死全家

生 命 作賭注................................

謝小朋友個老豆幾時出殯呀

謝小朋友你知唔知你全家都喺清算名單上面呀

謝小朋友幾時會唔著衫去海邊自殺呀？

謝小朋友你冚家偷渡去咗美國呀？

邊個嚟㗎？做咩近排咁多姓謝嘅人出位嘅

小朋友想唔想去台灣玩

就嚟要掟西瓜落海搵謝小朋友全家

聖保羅書院小學唔係係山道咩？
定係佢係聖保羅男女附屬小學？

玩完先剪

moved

搬咗去華富邨嗰頭都好多年啦

依家聖保羅書院小學原本山道個位俾埋聖彼得

小朋友 hello

屌
光陰似箭

Btw師兄你好

謝小朋友我哋已經同中東嘅朋友傾好咗諗住捉你去中東玩玩

謝小朋友走轉新疆熟習下環境先啦

巴打好有心機，推足個幾月

可能你先係我師兄呢

冇人知道邊日會有行動
可能未行動
亦都可能行動咗

極度懷疑你係我真實朋友

毒撚邊度嚟咁多朋友

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Hi 小軒

謝小朋友個老豆上水啦呵？

乜謝小朋友個老豆啱啱上水又要調職呀？

禁制令
謝匪振中個大仔讀聖保羅書院小學
咬我呀

不安

巴打每日一推咁hoball

唔係淨係我一個
大家耐唔時都好有心咁入嚟關心下謝小朋友

大家嘅支持係每日推po嘅動力

冇人想聽你條仆街謝匪振中講大話呀

呀～死黑警～佢哋又唔做嘢～又唔讀書～

謝小朋友個老豆敢唔敢飲藍色「水」呀

推

屌埋你老豆呀

小朋友 你老母俾狗屌呀！

禁制令
你咁樣係唔會令到我驚架